（推爆）黑警著撚左人對西瓜

咁撚樣都得 痴撚線

推 黑狗正仆街

推

真係要推

咁撚樣都得 仲係香港？

屌

正呀 我想點就點 你可以點？

推爆

聽口音 服飾唔似本地人
又搞南亞人？

會唔會係穆斯林
都唔知話你唔除鞋定偷我對鞋好

黑狗實又借溝通有困難做藉口

推呀 報咗icac先啦 唔查還唔查

張證咩事啊

有咩用==?

其實做咩點解入左人間屋？又放左咁多人入去

又要比人睇又要驚 秒收張卡 小學雞

retweet police kill press

點解入清真寺就除鞋，入香港人民居就唔洗？

推！
事主可否向612申請告鳩佢

我估係爆門
無可能係逼個仔開

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

Tui

呢啲咪係破壞法治囉死黑警

點會開門比佢 定爆門

好過份 個個都西口西臉 聲大夾惡

放上Twitter

又蝦南亞人同回教徒

搵佢同回教代表去去民間記者會啦

有得諗 個個應該係私人facebook黎

wtfffff is the topic ??????????/

MAKe it clear

咁嘅款就話自己係警察 係咪引人笑

Sorry bro

開多個post 加英文標題最好 推爆佢

幫手推 係我衰仔唔打好個標題

我中六咋 搵人幫幫手

幫推

———

屌你老母有紋身手足全部同我入黎

對唔住推

This is the HK fucking popo

on9

Push

但片尾閂門嗰陣 度門又唔似爆過咁係咪用左手足指膜開

比你入屋都即刻叫 邊有時間著人對鞋

講錯 唔除鞋

都唔知話邊樣好

tweet爆佢啦。重使講

南亞朋友黎?

講英文幾好聽

開咗

多謝你

push

蝦人唔識法律

可能無鐵閘
一開完諗住睇下咩事就衝左入去

你個標題真係好垃圾...

屌你老母 乜撚野topic

成班毅進唔識英文
人哋都話respect你哋，只係希望你哋除鞋
一個二個係唔識聽，定係覺得做野大哂
一開波已經成班明顯唔識英文所以當屋主講嘅野係廢，中間搵個人傾，無一個人敢答
已經係中學程度對話，竟然無人去安慰屋主
你估真係大哂？

屌撚晒你地班仆街

又唔讀書.....

班黑警想點就點都唔係第一日嘅事

你知唔知個標題點解

你只係來搜證，
唔係入來阻止罪案，或捉犯

無法庭守令入咩屋/私人地方？

就算你帶個犯返來都無用
阻差辦公唔會告得入

你爆門，去小錢債告你香港警方賠償所有損失

你只係來搜證，
唔係入來阻止罪案，或捉犯

無法庭搜令入咩屋/私人地方？

就算你帶個犯返來都無用
阻差辦公唔會告得入

你爆門，去小錢債告你香港警方賠償所有損失

中六應該無認真睇過原片

又話無心既迫人地connect

Focus返係呢條片算啦

入得呢個post, 擺明想睇黑警著人對西瓜

屌你老母擅闖民居

我仲以為得我一個睇唔明

其實咩係著左人對西瓜

推

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推

10.20被捕人士整合

屌？推

無禮貌到仆街

黑警

我都睇唔明

見人南亞就哈 正pk

睇左五頁都無人講

我都唔明

藍衫個後生係手足？

好耐之前youtube有段片講老婆係自己屋企偷食
比人拍片斷正
其中有一幕係個情夫著咗老公個家人嘅拖鞋
而對拖鞋叫西瓜 拍片個個就話
你著咗我對西瓜喎
樓主想玩下gag啫

睇哂就明

有無搜查令？ 核彈

推推推

你出黎行對紅鞋, 咩料啊

推，成班閪口閪面撞入人屋企，好嘔心

pish

起帶頭嗰個黑警底啦

推
而家連人哋屋企都可以自出自入完全唔識尊重人

On9依家上連登要畫公仔畫出腸...

如果個Topic 打得正經D,
呢個一定係熱門POST.

舊

其實好多人都係最近先睇連登
唔知係咩 有咩問題？

你估全香港人都會上連登咩

咁大件事但個標完全錯撚哂

屌你老母
大家咁撚humble溝通
係得你一個出嚟搵交嘈

差人先生，差人先生，你爆我間屋啊

班狗撚識尊重人咩

有無可能條片入面個南亞人
係之前襲擊岑子杰既疑犯？
如果真係既話 大家又接唔接受到呢種行為？

見依家個個都盲目地 假設哂被捕人士係黃
希望大家睇野唔好咁快下定論

唔係想分化 只係想大家諗深啲 慎防炒車

夠克制
不過係要大隻英文仔先work

G

呀蛇依家做咩都得

On9差佬

無搜查令？

唔嘈交既連登仲係咪連登
是但google下都有啦講真

直程非法闖入啦

攬炒、炒到盡！1

[香港人權税 + 停止聯邦儲備局/美國所有銀行借貸給 國企銀行/偽民企銀行]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片， 6月9號至今天主要事件的經過和schedule ， 違反人權的香港警察和官員name list ，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案， 直至警察暴力受約束 ，真普選和永遠廢除中聯辦，。
一國兩制 ，高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產， 安心對留港做生意。
對內地投資的資金 有70%來自香港， 只要聯邦儲備局/美國所有銀行不再藉錢給中國 ，中國的二萬幾億美元外債，必然大鑊！ 要求中國將 承諾香港 5大訴求和重組警隊， 重建信心才可以帶來雙贏！

[香港人權税 + 停止歐洲央行和日本央行 借錢給 國企銀行 /偽民銀行]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出'香港人權及民主法案'，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員;
提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼
要求當地停止借錢給中國，道理如上
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 確保香港/新西柏林可以長期抗戰 ]
另外 必須保持香港的生命力 和就業; 中國再集資必須經過香港 ，高級醫療器材/各行業的重要零件只賣香港, 大部分貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國和全世界願意支持，香港人願意付出更多。
只要有雙普選，有傳媒自由，有堅決抵擋的香港人把關 ， 加上重建司法獨立 ，總比把貨物/資金直接運大陸信得過和可靠， 外資也從中得益甚多。

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好 ; 例如各類的簽證增加大量費用， 內地國旗和偽民企所有產品另外加稅

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓/POPO打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

用下個腦啦 佢哋下下都咁做 搜你屋企嗰陣你會唔會咁講？

好撚有意義
人哋一問一答 個討論已經effective
唔使為啲小事起晒鋼囉
我睇唔出喺到屌人做咩

off topic.
有人問今次單嘢有冇可能關於襲擊案

Google著西瓜九百幾個post啦
潮文要講明仲邊有樂趣
新會員唔係問題，但已經俾文宣圖寵到壞撚晒
連登溝通都要下下喂到入口咁死得啦

屌CLS...

下？

個仔比人捉左???
點解會入屋???
但又唔覺得事主同個細路有CONNECTION

聽你講又啱
開頭我咁諗
如果班狗咬梗個兇手 我覺得唔需要起底
不過宜家狗係法官咩 疑犯都唔應該咁對待？

聽到屋主講UST三個字
唔會咁岩係UST南亞仔黎呱？！

點解人哋屋主用緊英文
而popo可以用廣東話答

屌 popo係咪覺得全世界都要識聽廣東話
完全冇諗過要同人地溝通

推啦屌 有晒片

我理得佢個仔係黃定藍定黑，總之咁樣爆門又無warrant 又唔show 證又兇人，就一定唔啱。
我哋唔係睇立場，係睇道理，佢無道理，就永無炒車。你覺得炒嘅你自己番屋企炒飽佢。

後尾有個女嘅阻止佢繼續講嘢
總之入得屋嘅都有份啦

我到時當然唔會咁講啦 因為我會講返個始沒 話俾人知搜查既原因
但你係呢條片同原post除左見到呢種不法既搜捕行為外 你邊忽分到佢係自己友
見大家乜都唔知 就撐佢 而唔係去求證/了解
智力水平等同藍線

On9,個個睇過條片？
唔明咪問囉，你串柒柒係度把撚呀

呢個標題0分， popo就食能屎

條八婆個樣

法治
問心個句啦
如果啲狗拉既係藍絲 真係who going care 啦

已經懶得google 仲要大大聲叫人就

*who fking care

推！

推
死黑狗永遠都係咁既閪樣
btw我都唔係好明個標題

無撚講廢話啦
係藍係黃我撚知咩
我剩係見到擅闖民居同啲閪態度咋嘛

冇搜查令入屋？當真？

好撚似支那

藍絲根本唔使我地care，攞刀斬人都冇事，分分鐘護送佢地走，更何況敵人點解要care，你估藍絲作假嘢中傷得我地少啊，佢地自己擁護嘅黑警，咪自己受翻lor

唔好嘈啦 大家同一條船 我愛你地

推呀 要睇曬佢

屌佢地老母，黑警一定要清算

著左我對西瓜喎

岩啊
所以咪話 好多偽善既人 表面話擁護法治 但又支持私了 真係令人百思不得其解
玩火魔法 上連登又話人係狗來 但現場又拍手叫好

全世界back up

推依個 屌

我地老啦 再推

大家喺度推冇用 上其他論壇推

Dllm成班黑警閪口閪面
入屋又唔撚除鞋 人哋都講左仲扮聽唔到

屌其實係咪冇其他人明乜撚野係著左我對西瓜
咁係咁開心呀嘛姐夫

推
仆街狗

全部冇遮樣,呢隊人係咪想激進派搵到佢地

佢地做野都幾撚求其

推撚爆佢

嘩！完美解釋，叩謝

咁L癲，佢地咁入屋法，係咪可以打鳩佢地

下次爆錯屋俾人斬撚死唔好怨

你估依度美國咩 美國就話你自衞開鎗都仲得啫

好老屎忽呀你
乜野叫俾文宣圖寵到壞晒？
乜野叫潮文要講明仲邊有樂趣？而家呢個post係玩膠？要樂趣做乜？ 有關社運既資訊無人會想突登浪費時間去search下咩野係著咗西瓜
而家香港咁既情況你仲要care連登點點溝通
唔好唔記得而家睇連登既人既年齡層闊咗好多

黑警有樣睇，閪撚到

冇搜查令擅闖民居，我係咪有權斬撚死佢地?

Sorry 小弟第一個post 無心拎黎講笑 想大家輕鬆下 唔好嘈啦

痴閪線架喎

香港警察強姦謀殺

睇得唔係好明，係咪有個外籍男比人拉左？
佢個cam太順又快....

Anyway睇到好嬲，今晚都唔知有幾多隊依d人

23條幾時立咗法

黑警全家不得好死，死無全屍！

再次觸犯宗教規條
以為自己拜關公就可以打橫黎?

成堆賊

佢識唔識搵律師 有冇律師幫佢

如果唔合法 循民事告trespass

證明好多南亞手足唔知道要搜查令就放咗班狗入屋

Sorry囉我廢j 無睇過果條片

屌 睇到想喊
係我一定崩潰

係一個國際城市點解連咁簡單既英文都唔識 都可以做「警察」

Pish

警察城市

Diu

好過份 係咪痴線架

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

輕輕一推睇下er er sir 點答先

綠衫個個真係臭串 不斷話要warning
又要show又要驚人睇佢張卡

睇live喺清真寺冇除

推咗先

依加啲警察咁瘦既 好似打一拳就暈咁

推 屌佢老母

真係要保家衛國

cls你屋企？

樣衰衰咁，淨係識講disturb同arrest，又係一個唔讀書嘅毅進仔

係美國班popo 應該比人射爆晒。。。

tui

捉鬼佬？

正撚樣
如果係香港人咁樣錄影應該搵埋
對家係外國人就惡唔出樣

禁錯負皮

自私d講
理撚得片入面既人係藍定黃咩
呢家就有片見到d狗又做埋d on9野
咁未又有理講下d狗lor

有野講*

咩國人?
搵大使出頭

CLS 一、兩個就話代表成班搜查嘅人
Pass仲要專登調轉 back up

推呀屌你老母死黑狗

推爆佢

唔係咁開心呀？

個標題好吸引喎

連登搞個外語區有冇得諗
個版淨係英文討論同發放英文資訊
d係香港嘅外國人都好難參與，因為唔識中文

咁撚多人入去又唔係做嘢 企係度戇鳩鳩咁

(金融戰線) 銀行紅簿仔、信用卡、樓按、保險、強積金

Shouldn’t be let them in in the first place, unless they show the fucking permissions.

推呀屌

ICAC??